點解會一見鐘情?

其他靚女係咁望都冇feel了，唉

因為你鍾意男人？

明顯唔係g@y

但係我OK喎

肥妹仔先有feel

唔做運動既女仔收皮啦

on9 呼吸唔撚係運動？？

Feel呢樣野我控制唔到 但我信一見鍾情

俾個類似咁ge笑容電到，個刻感覺到自己個心想跳埋出嚟，對方仲要只係普通樣
靚女反而做唔到個種甜ge感覺

打個J先啦，應該係谷精上腦

因為你真係好鐘意佢